如果沈旭暉，蕭生，陶傑，劉細良玩狼人殺會點？？？

會唔會一局玩成半日？？？

加埋陳雲 白兵 6撚既話

會唔會嘈成日都未投票

有主持人架麻，有人hold game 點會嘈到咁耐

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

發言無限時間
佢地分析節目都講成個鐘啦
咁多個可能性

游清源做主持

得四個人點玩呀
最少都十至十二人啦

搵陳健波做主席 即刻剪布投票講都唔使講

咁一定end唔到game

加埋陳雲 白兵 6撚 仲有咩人選

燒生＞每round都話係陶傑

If #UniversalSuffrage is not granted to the people of HK in the upcoming elections, we plead the US🇺🇸 to revoke HK's special status as a separate customs territory from China.

Please enforce #HKHRDA to push ahead #UniversalSuffrage2020 #AbolishFunctionalConstituency.

腦燒

係！各位網友

啤梨,鱷魚上去屌人老母
跟住搵埋森爺,佢地屌緊老母果陣就衝出黎話失民意啊
仲有趙博,佢一定唔會投票,佢會話我一直都主張和理非抗爭,我唔支持殺人,佢做狼人都唔會殺人,究極不殺主義

白頭佬做主持
一開波就話唔撚做，推畀第二個

而家政論人定議員玩先
定2樣溝埋一齊

得啦
改撚左個討論規則佢
主持人鍾意0秒CUT討論都得
然後再加幾個功能組別入去玩
量變而質變
咁樣一定贏得返啲狼仔

host game

老鼠成做主持人
有晒畫面

毓民: 李卓仁, 劉慧卿, 湯家驊, 何俊仁將會受歷史懲罰 @ 修改議事規則 May11
11,109 views

狼殺邊個3個都有排嘈
其他人訓到天光仲傾緊殺邊個

有聲

燒生真預言家來既